本人想以250億美金投資，可以點玩

大手成交見！

Ming Tong currency?

?

冥通銀行呀

美金

250億精蟲？ 係咪放左係精子銀行

俾個戶口你 試下投資落我到

美國冒險樂園金幣

All in 利物浦拎英超

250億美金你唔好亂黎呀，你等其他巴打入滿貨先買野都未遲

2500萬

美金！

講真 250億美金話多唔多 話少唔少..

你投資落自己到, 去找個精神科醫生睇番好先.

可以試下投資落我度，我會俾心機的